[求救]屋企人俾人追數 唔知點算好

我老豆個同鄉借錢嘅時候寫咗我老豆做聯絡人，跟住啲收數佬就開始煩我老豆，打電話，寄信（入面有張天地銀行），最近重要俾人癡埋鐵閘，我老豆同啲收數佬講咗話唔熟，但係佢地都唔理，照煩

我老母就幾乎日日都屌我老豆，話佢隨隨便便就俾啲資料人，搞到全家人都要煩，要同老豆離婚。

啱啱訓教嘅時候俾啲看更拍門先知啲人又貼嘢，搞到我宜家極不安，有冇人知道我宜家可以點做

唔洗驚 吹你唔脹

反而想知佢地會唔會有更進一步嘅騷擾 例如 淋紅油個類

黑財或者二三線財仔有機會 不過我親戚申請咗破產 最近無咩點騷擾

宜家條仆街著咗草返大陸 睇黎我屋企都有排俾人煩

今無計 一係搬屋 轉number

如果係咁就家變 我又唔想

唉 巴打幫你唔到
遇到宜啲情況 真係好慘

只要有名 地址 電話
就可以'被'做聯絡人

或者叫保安留意下有咩人出入

公屋保安

sor

都唔係你問題 唔洗sor啦

有親戚試過無知會就寫我爸媽為聯絡人，喺我未見到嘅情況下騷擾過我家人幾次
有次咁啱撞到正班收數佬，我同佢哋講：騷擾我哋都無用，我哋都搵唔到佢。我已報咗警，備咗案，呢度（家門口）有咩損失或人受傷，就入硬你哋數。

自始就無人嚟騷騷

希望可以咁啦 不過都唔知班收數佬仲驚唔驚警察

佢哋都係打份工收Order做嘢，正規嘅就一定唔會同你駁犯法嘅嘢；就算唔正規，三唔識七，同你咁博又無乜意義。
當然，你同佢哋傾唔好一開口就喊打喊殺。要以理解佢哋打工仔嘅心態同佢哋講嘢

好 多謝巴打建議

我感受過收數佬嘅煩，總之唔係家人或自己爭人錢，又無同意下寫咗聯絡人，其實法律上你大晒